點解卡卡西細細個果陣用千鳥，大個左變左叫雷切？

雖然話切過雷，佢都可以叫千鳥架，點解大個左就叫雷切唔叫千鳥?

因為雷切勁過千鳥囉問

因為千鳥俾佐助用